我好愛我男朋友...

因為之前被咬過要暫時同前線告別
得返男朋友上前線
而我只可以係中線
每次上戰場前攬完佢 就要放手
好驚佢會返唔到嚟
但佢成日都安慰我 冇事㗎 冇事㗎
好擔心 好驚會冇咗佢
最近一齊係poly被困嘅日子
有佢陪我鼓勵我
我愛你。。。。

希望你們平安

小事啫

祝福你地

祝福

發夢當咩係真啊
我理得你同男朋友發夢去火星都得架啦
咪亂講啊

你冇男朋友㗎，咪亂講